我地係咪應該要諗清楚尼盤棋要點行先有利

我地要承認香港人嘅劣根性
1. 適應力太高
你睇下5年前出催淚彈就屌哂鬼 而家呢？習以為常哂
再睇下仲有幾多人講831 我地唔好習以為常，習慣左唔等於佢冇錯
尼樣，我地文宣要出動，要強調佢地嘅暴力不斷迫害我地
個人覺得文宣尼排真係比最初弱左 要記住一鬆懈我地就會輸
2.自我感覺良好
我地成日放大對家做得差嘅野 自high 我地笑人地代唔代表我地會贏？係我地好多人唱歌 好團結好震撼 但尼個唔係主線任務 唔好太過感覺良多 當有200萬人上街唱《榮光》我地嘅對家唔會因為禁而投降
和理非嘅作用在於R民意 團結人心 唔好覺得人多就係贏 就算佢答應撒回蒙面法 我地只係還原基本步 一係五大訴求 缺一不可 一係攬炒

3.極度潔癖
香港人潔癖嘅程度高到你唔信 唔好話而家要企立場都企哂 講到明不割席
淺黃其實係高危 佢唔一定轉藍 但可以變綠
民意其實好重要 可以令尼場運動搞唔到落去
尼一刻香港人唔係個個進化哂
有d人對打爛鋪頭仲未接受到 原諒一下淺黃步伐慢d 可唔可以就一就佢地？
個人幾同意 黑紅藍黃嘅idea
好似vans 禁 人地dq我地嘅設計 我地就裝修 唔係個個接受到 罷買就一定 黑裝修尼個級別要認真考慮
例如美心 扑野家 富臨 會傷及無辜嘅 會唔係停係紅色就夠？
又或者 有重大財產中銀 中蟈移動會唔會都係留係紅色？唔係次次都會影到大媽同南亞仔
記住我地做野係有原則 （又要靠文宣大大力幫手做割𥱊）火裝修方法唔完美 觀感唔好 可以改善
無大台都有佢嘅壞處係我地會易比風向吹 唔知邊樣真邊樣假 但我地訂立左嘅共識同原則 我地就同偏離軌道嘅行為 對我地不利嘅野割

現階段未係禁多人到獨立尼個層面
先要自治 係真正嘅自治
唔排除 到遲下全民共投
4.覺得人權法實施硬
一日未成為事實 一日都唔可以鬆懈 雖然自己香港自己救
國際戰線都好重要 有咩郁動 人權法係可以推唔到 其實有美國助攻 我地緊係要用 互惠互利 何樂以不為？ 雖然國際風向未轉 但係一比國際都定議為暴動 我地都gg 禁多對家核彈 更加要煲爆佢
「休息 」=/= 成個運動休息
和勇互換 唔係不嬲嘅做法咩？
休息係比前線手足抖而唔係全世界抖
一日未光復香港和理非、文宣全部都唔可以停
有眼見其實文宣跟唔上勇武同埋太多核彈未煲爆
幾日太多資訊量
1.文宣跟唔貼 國際跟唔到
2.易麻木
3.推走哂d核彈
831呢？101射心口呢？早兩日又近距離開槍射大脾今日已經冇人講 個個重點放係恥笑個暗星 唔好睇小對家 已知對家出策唔係港府 係共產黨 每步我地都要好小心
唔知你地覺唔覺 蒙面法一實施第二日 柒婆就叫人割𥱊 擺明係比綠同淺黃睇 暗示佢地留意多d暴力嘅畫面 唔排除有鬼做野 你睇下觀塘站封左站都燒到就知咩事
淺黃同綠好多時都係潔癖同可以接受嘅資訊少d 佢地行得慢d
同時建議 每日開一次集中post 將核彈集中 方便文宣煲爆佢
有咩其他建議可以留低 有錯希望指出
最後都係一句
香港人，反抗
光復香港 時代革命

P牌推唔到

負皮都講一講點解